{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043937",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 더마운틴펜션(독채, 개별바비큐,단체,고급펜션) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数が追加されると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できません。 ペット同伴の場合は、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定によって決まります。 入室と退室時間を正確に守らなければなりません。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。 客室では魚や肉を焼く直火方式は禁止されていて、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒は控えるべきです。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 期間未確定による料金などの問題が発生すると、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 一軒家ペンションでは、幼児やお子様と一緒に過ごす際に安全に注意する必要があります。 一軒家の客室、IPTV/Wi-Fi、無料映画(OTT)、パーティールーム、屋外テラス、禁煙客室、プール、カラオケ、セミナー室、運動場、共用キッチン、基本調味料、駐車、キッズパーティーが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約人数を追加すると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定によって決まります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室では魚や肉を焼く直火方式は禁止されていて、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような娯楽や飲酒は控えるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽や飲酒は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "期間未確定による料金などの問題が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "期間未確定による料金などの問題が発生すると、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "幼児やお子様と一緒に過ごす際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションでは、幼児やお子様と一緒に過ごす際に安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備が利用可能ですか？",
            "answer": "一軒家の客室、IPTV/Wi-Fi、無料映画(OTT)、パーティールーム、屋外テラス、禁煙客室、プール、カラオケ、セミナー室、運動場、共用キッチン、基本調味料、駐車、キッズパーティーが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 660
    }
}